[{"question": "https://www.zhihu.com/question/37301560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37301560/answer/437843341", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u8bed\u6587\u5237\u9898\u80fd\u4e0d\u80fd\u63d0\u9ad8\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324463577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324463577/answer/698446794", "content": "\n\u957f\u671f\u559d\u51b0\u9732\u7684\u4eba\u6700\u540e\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328881623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328881623/answer/713460968", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56e0\u4e3a\u5c11\u4e86\u4e00\u4e2a\u8292\u679c\uff0c\u8dea\u6c42\u539f\u8c05\u7684\u5706\u901a\u5feb\u9012\u5458\u9669\u906d\u5f00\u9664\uff0c\u6700\u540e\u8b66\u5bdf\u51fa\u5177\u8bc1\u660e\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264893682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264893682/answer/711837612", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90ed\u6770\u745e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263385547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263385547/answer/677795425", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u6700\u6e29\u67d4\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263385547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263385547/answer/695742009", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u6700\u6e29\u67d4\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/665066753", "content": "\n\u4f60\u5728\u9ad8\u4e2d\u65f6\u542c\u8bf4\u8fc7/\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/709854310", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48536680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48536680/answer/657430259", "content": "\n\u6536\u62fe\u718a\u5b69\u5b50\u6700\u72e0\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324611407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324611407/answer/707507025", "content": "\nHBO \u65b0\u5267\u300a\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u300b\u5728\u591a\u5927\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u53cd\u6620\u4e86\u5386\u53f2\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20644760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20644760/answer/101833029", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u8003\u8bd5\u79d1\u76ee\u884c\u6d4b\u548c\u7533\u8bba\u600e\u4e48\u5b66\u624d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327334155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327334155/answer/704421072", "content": "\n\u5927\u8111\u653e\u677e\u667a\u529b\u4f1a\u4e0b\u964d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808424/answer/615868193", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6709\u4e9b\u4eba\u80fd\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325613646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325613646/answer/712930077", "content": "\n\u7528\u4e00\u6ef4\u6c34\u80fd\u4e0d\u80fd\u6740\u6b7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319667523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319667523/answer/697628450", "content": "\n\u5730\u7406\u6761\u4ef6\u5bf9\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6709\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321926118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321926118/answer/715784139", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u7b2c\u4e00\u671f\uff08\u6d77\u9009\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22168069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22168069/answer/712098596", "content": "\n\u5317\u4eac\u8bdd\u7684\u513f\u5316\u97f3\u662f\u5b8c\u5168\u65e0\u89c4\u5f8b\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282063062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282063062/answer/634971415", "content": "\n\u76f8\u4fe1\u524d\u4e16\u4eca\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/714078532", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29695282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29695282/answer/709476627", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4e09\u7701\u5404\u81ea\u7684\u7279\u8272\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30640141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30640141/answer/710531401", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u7ec3\u5df4\u897f\u67d4\u672f\u7684\u5973\u53cb\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322103195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322103195/answer/710194896", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u89c1\u8fc7\u59d0\u59d0\u66b4\u6253\u5f1f\u5f1f\u800c\u5f88\u5c11\u89c1\u54e5\u54e5\u6253\u59b9\u59b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51411901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51411901/answer/714270329", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u9ad8\u623f\u4ef7\u5bf9\u5b9e\u4f53\u7ecf\u6d4e\u7684\u51b2\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276329411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276329411/answer/711040708", "content": "\n\u5982\u4f55\u526a\u4e00\u4e2a\u9002\u5408\u81ea\u5df1\u7684\u5218\u6d77\uff0c\u8ba9\u81ea\u5df1\u91cd\u56de\u989c\u503c\u5dc5\u5cf0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33889180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33889180/answer/712288421", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\u5e2e\u4f60\u6253\u5f00\u4e86\u65b0\u4e16\u754c\u7684\u5927\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276042169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276042169/answer/704656759", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u5a1c\u590d\u51fa\u5feb\u672c\u540e\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39104231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39104231/answer/697076193", "content": "\nTFBOYS\u4e09\u4f4d\u4e2d\u8c01\u7684\u53d1\u5c55\u6f5c\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328816901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328816901/answer/712389249", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u534e\u5927\u5b662019\u5e74\u62db\u751f\u5ba3\u4f20\u7247\u300a\u4ece\u4e00\u5230\u65e0\u7a77\u5927\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270883846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270883846/answer/679599173", "content": "\n\u54ea\u672c\u4e66\u662f\u4f60\u53ea\u8981\u6709\u673a\u4f1a\u5c31\u4f1a\u5f3a\u70c8\u63a8\u8350\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28185094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28185094/answer/700234645", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u7a00\u571f\u73b0\u72b6\u7a76\u7adf\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325328297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325328297/answer/702027551", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f3a\u5978\u4e0d\u80fd\u4e00\u5f8b\u5224\u5904\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23860222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23860222/answer/709327145", "content": "\n\u4f0a\u6717\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u6001\u5ea6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39104231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39104231/answer/691912386", "content": "\nTFBOYS\u4e09\u4f4d\u4e2d\u8c01\u7684\u53d1\u5c55\u6f5c\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34879940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34879940/answer/678089469", "content": "\n\u6148\u79a7\u5f53\u5e74\u7684\u751f\u6d3b\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65620092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65620092/answer/695149524", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fdc\u79bb\u7cbe\u795e\u75c5\u60a3\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269323749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269323749/answer/698979378", "content": "\n\u8c01\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u5c31\u60f3\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35911743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35911743/answer/704640871", "content": "\nDIY \u88c5\u673a\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269323749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269323749/answer/699298307", "content": "\n\u8c01\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u5c31\u60f3\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320669736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320669736/answer/694775009", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6367\u8179\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/700661146", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282567404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282567404/answer/712631088", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6562\u533f\u540d\u5206\u4eab\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26497381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26497381/answer/663921516", "content": "\n\u6b63\u89c4\u7f51\u4e0a\u517c\u804c\u8d5a\u94b1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319752291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319752291/answer/660229649", "content": "\n\u611f\u60c5\u4e16\u754c\u91cc\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313631924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313631924/answer/608059231", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9iPhone\u66f4\u597d\u7528\u7684\u6377\u5f84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57173594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57173594/answer/698474982", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5f53\u63d0\u5230\u5b97\u6559\u7684\u5371\u5bb3\u65f6\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u63d0\u5230\u9053\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281742230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281742230/answer/680256030", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u75d8\u75d8\u6700\u540e\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b8c\u5168\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28937271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28937271/answer/691927206", "content": "\n\u5185\u8499\u53e4\u7267\u533a\u7684\u8499\u53e4\u65cf\u4eba\u751f\u6d3b\u7684\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57923905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57923905/answer/680162884", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6b7b\u8fc7\u4eba\u7684\u5bbf\u820d\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u5904\u7406\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320669736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320669736/answer/659079202", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6367\u8179\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20352045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20352045/answer/98015146", "content": "\n\u600e\u6837\u6709\u6548\u63d0\u9ad8\u8bb0\u5fc6\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286104045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286104045/answer/644071763", "content": "\n\u4f60\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u6731\u4e00\u9f99\u7531\u8def\u4eba\u8f6c\u9ed1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46630568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46630568/answer/636196417", "content": "\n\u5982\u4f55\u529e\u4e00\u4e2a\u5c0f\u800c\u7cbe\u7684\u5a5a\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/228629420", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50280115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50280115/answer/232900684", "content": "\n\u600e\u6837\u517b\u6210\u7626\u5b50\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313239106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313239106/answer/664290042", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5b66\u91cc\u53ef\u4ee5\u8003\u7684\u6bd4\u8f83\u6709\u7528\u7684\u8bc1\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302779672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302779672/answer/654163262", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u54ea\u56fd\u53ef\u80fd\u662f\u4e9a\u6d32\u7684\u4e0b\u4e00\u4e2a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320680031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320680031/answer/692627516", "content": "\n\u4f60\u5728\u671f\u5f85\u524d\u4efb\u56de\u6765\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317505987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317505987/answer/702499607", "content": "\n\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328900968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328900968/answer/712960915", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8f6c\u4f1a\u5e02\u573a\u7f51\u7ad9\u4e0a\u6b66\u78ca\u7684\u8eab\u4ef7\u7a81\u7834 1000 \u4e07\u6b27\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21065451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21065451/answer/713311358", "content": "\n\u4f60\u7535\u8111\u4e0a\u300c\u6700\u5f15\u4ee5\u4e3a\u8c6a\u300d\u7684\u8f6f\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329187897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329187897/answer/714504109", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u8981\u6c42 Verizon \u652f\u4ed8\u8d85\u8fc7 10 \u4ebf\u7f8e\u5143\u7684\u4e13\u5229\u8d39\uff1f\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30230196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30230196/answer/703707366", "content": "\n\u5728\u653f\u5e9c\u5355\u4f4d\u5f53\u4e34\u65f6\u5de5\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302124455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302124455/answer/662299687", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u8214\u72d7\u8214\u5230\u6700\u540e\u5e94\u6709\u5c3d\u6709\u7684\u4f8b\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24245141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24245141/answer/714569440", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u5b66\u5c0f\u6280\u5de7\u53ef\u4ee5\u8fd0\u7528\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27648242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27648242/answer/713465852", "content": "\n\u963f\u5e93\u522b\u745e\uff08\u66f2\u901f\uff09\u5f15\u64ce\u7684\u8fd0\u4f5c\u539f\u7406\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313825759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313825759/answer/715567320", "content": "\n\u6709\u4e2a\u8eab\u6750\u706b\u8fa3\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329189281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329189281/answer/714193685", "content": "\n\u7fbd\u6bdb\u7403\u540d\u5c06\u674e\u5b97\u4f1f\u5ba3\u5e03\u9000\u5f79\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u7684\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293672941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293672941/answer/712169105", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328886707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328886707/answer/713377604", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5b8c\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u770b\u7684\u7535\u5f71\u6216\u7535\u89c6\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329148595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329148595/answer/714150813", "content": "\n\u675c\u5170\u7279\u8ddf\u8171\u65ad\u88c2\u4e4b\u540e\uff0c\u52c7\u58eb\u4f1a\u5728 2019 \u5e74\u590f\u5929\u7ed9\u4ed6\u591a\u5927\u7684\u5408\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320752179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320752179/answer/683425502", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u5206\u624b\u540e\u590d\u5408\u8fd8\u80fd\u5982\u521d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311934252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311934252/answer/702048926", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u5b50(\u957f\u5f97\u597d\u770b\u9664\u5916) \u624d\u662f\u6700\u5438\u5f15\u7537\u5b69\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30086968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30086968/answer/711211467", "content": "\n\u76ee\u524d\u4e2d\u56fd\u5185\u9646\u8fd8\u6709\u5927\u578b\u732b\u79d1\u52a8\u7269\u79cd\u7fa4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35806677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35806677/answer/708027031", "content": "\n\u9f3b\u5b50\u584c\u7684\u5973\u5b69\u600e\u6837\u7531\u4e11\u53d8\u7f8e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/710758143", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322175199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322175199/answer/704328336", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u5f88\u8d35\u6c14\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277577266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277577266/answer/706210371", "content": "\n\u4f60\u7406\u60f3\u4e2d\u7684\u5b8c\u7f8e\u6237\u578b\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/699546186", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298749931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298749931/answer/707515702", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u52a8\u7269\u7684\u641e\u7b11\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/697516285", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/705178388", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/703600777", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/669908463", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324413142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324413142/answer/690846136", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\u4e2d\u7684\u8521\u6c38\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320059820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320059820/answer/714289762", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8530\u5c81\u7684\u79bb\u5f02\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309484930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309484930/answer/626874731", "content": "\n\u4e3a\u4f55 OPPO vivo \u7b49\u4e00\u4f17\u5382\u5546\u9009\u62e9\u4e0d\u9020\u624b\u673a\u82af\u7247\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323872360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323872360/answer/691603582", "content": "\n\u4ece2019\u5e745\u670811\u65e5\u8d77\uff0c\u8fd8\u6709\u4eba\u76f8\u4fe1\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u672a\u6765\u4e00\u76f4\u6da8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/697838140", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306095192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306095192/answer/682048616", "content": "\n\u8ffd\u5973\u751f\u8981\u4e0d\u8981\u6bcf\u5929\u90fd\u627e\u5979\u804a\u5929\uff1f\u5979\u6709\u4ec0\u4e48\u8868\u73b0\u5c31\u4e0d\u8981\u8ffd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318417042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318417042/answer/682997090", "content": "\n\u7537\u65b9\u63d0\u51fa\u5206\u624b\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u90a3\u4e48\u7edd\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282234380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282234380/answer/615450785", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u706b\u7bad\u5c11\u5973101\u300b\u7684\u5341\u4e00\u4f4d\u6210\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23433556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23433556/answer/164481055", "content": "\n\u732b\u8bb0\u4ec7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317846692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317846692/answer/694147495", "content": "\n\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b66\u751f \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263993683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263993683/answer/653567853", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60f3\u8131\u5355\u8fd9\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54464844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54464844/answer/702216370", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u8981\u4ece\u56fd\u5916\u8fdb\u53e3\u5783\u573e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50939886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50939886/answer/607425183", "content": "\n\u73b0\u9636\u6bb5\u6700\u5403\u9999\u7684\u516c\u52a1\u5458\u548c\u6700\u82e6\u903c\u7684\u516c\u52a1\u5458\u5c97\u4f4d\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\u95e8\u69db\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/677672729", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317513353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317513353/answer/672946917", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u6027\u4e70\u623f\u731b\u589e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68487168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68487168/answer/672398085", "content": "\nJava \u770b\u4ec0\u4e48\u4e66\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27199898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27199898/answer/666680344", "content": "\n\u666e\u4eac\u7684\u672a\u6765\u53ef\u80fd\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}]